9點半蘋果新聞報道 3月15日︱ 30歲以上等3類人優先打針 陳肇始：若接種人數不理想或再停業

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年3月15日）︱
30歲以上等3類人優先打針 陳肇始：若接種人數不理想或再停業︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.8M subscribers

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》 。

新聞有價，撐蘋果記者報真相，講人話！我們誠邀你在YouTube收看《9點半蘋果新聞報道》LIVE直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕以行動支持。你可以選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」支持《9點半蘋果新聞報道》。

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》 。

新聞有價，撐蘋果記者報真相，講人話！我們誠邀你在YouTube收看《9點半蘋果新聞報道》LIVE直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕以行動支持。你可以選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」支持《9點半蘋果新聞報道》。

真相需要你支持，立即訂閱《蘋果動新聞》：

蘋果動新聞：
即 like 蘋果 fb：
iPhone App：
Android App： ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

蘋果日報唔敢跟進壹周刊偽造訪問害人
仲話自己守護真相？

不打疫苗，支持停業

係咪真係停
g持g持

林鄭手足

G持焦土派

叫d癈老打多針囉

正啊 租金又跌

威逼就識
利誘就無

年尾就30歲

我地500萬人一齊去打一定夠數 唔好畀啲死黃屍搞亂香港

唔打科興就停業 無堂食 無運動場 無健身室

再唔打就立法強制打
唔洗擔心唔夠疫苗，入多一千萬支科興

打疫苗冇得迫
一係試下係條街叫黑警查電子針卡, 但你分唔開邊的係長期病患, 邊的係高危人士, 邊的係有問題唔打得, 咁你點拉人?
仲未計好多人係不問世事, 一定唔會打既

恐嚇？
你大我啊

港共提倡攬炒香港
我一早ready